依家地鐵係咪無晒著便服個班查飛狗？

好似好耐未見過班狗
地鐵自己拎番黎做？

頭先上地鐵個網發現有咁既招聘

係，我最近見既全部都係著制服